
                      Yo lei los tres libros en menos de un mes.... soy super mega adicta y fan de los libros y ni se diga de la pelicula la he visto 4 veces... a mi en realidad ME FASCINO, claro que hubo cosas que no pusieron en la pelicula pero es ilogico pensar que una historia que se desarrolla en tantas paginas en un libro, se puede desarrollar en dos horas de pelicula. Para mi la pelicula esta lo mas apegada posible al libro claro que le faltan cosas y algunas han sido modificadas pero aun asi a mi encanta la pelicula podria verla muchisimas veces mas Dakota y Jamie hicieron un excelente trabajo en sus interpretaciones de Christian y Anastasia... espero que su trabajo sea aun mejor en las secuelas de la pelicula
        
            